火箭飛拳cover RV Russian Roulette 都冇人講。。

個lalalalala得一個聲調

俄羅斯輪盤正

首歌

唔知點解有種初音feel

Thx

次次有人cover RV啲歌都炒車炒到仆街

真係炒到仆街幼稚園？

好差咩 我覺得ok喎🧐
不過呢團體除左高朱同dahyun 真係冇睇頭

個lalala出咗事
同埋做唔到RV隻feel

同場加映

咁好難超越/趕上原唱都係正常嘅事嚟既
rv 又唔係好似乜d團咁唱埋d 垃圾唱水歌

証明rv有實力